\documentclass[a4paper, oneside, final]{scrartcl}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{amssymb}

\usepackage{soul}
\usepackage{scrpage2}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{textcomp}

\usepackage[hmargin=2cm,vmargin=2.5cm,noheadfoot]{geometry}

\titleformat{\section}{\large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\pagestyle{scrheadings}
\renewcommand{\headfont}{\normalfont\rmfamily\scshape}

\cofoot{
%\so{Av. Xxxxxxxxx xx Xxxxx, YYYY - São Paulo, SP} \\
\so{ {\Large\Letter} camargo@gmail.com \ {\Large\Telefon} +55 (11) 97375-8742 }
}

\begin{document}

\begin{center}
\textsc{{\Huge Douglas Camargo de Campos} \\ Especialista I}\\
\ \\
%{\small \tt Pretenção Salarial: R\$ 7.000,00 CLT Full}
\end{center}

\section{Objetivo}
Atuar na área de tecnologia da informação como lider técnico e/ou engenheiro de software. \\ \ \\
%Atuar na área de tecnologia da informação como líder de equipe e/ou engenheiro de software.

%\section{Informações Pessoais}
%
%\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{3.5cm}p{5cm}p{2.5cm}p{5cm}}
%Data de Nascimento: & 23/09/1987 & Estado Civil: & Casado
%\end{tabularx}

\section{Resumo}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{X}
Engenheiro de software com mais de 8 anos de experiência em programação com grande entusiasmo por novos desafios. \\ \ \\

Excelentes conhecimentos em diferentes linguagens de programação e tecnologias, incluindo C\#, C/C++, Java, Ruby, Perl, MySQL, SQLServer e PostgreSQL. \\ \ \\
\end{tabularx}

\section{Formação Acadêmica}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
2009 & Bacharel em Ciência da Computação\\
     & Universidade São Judas Tadeu, USJT\\ \\

2007 & Aspirante à Oficial de Infantaria\\
     & Centro de Preparação de Oficiais da Reserva de São Paulo, CPOR-SP\\ \\
\end{tabularx}

\section{Atuação Profissional}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Período   & Mar. 2012 --- Atual \\
Empresa   & Locaweb \\
Cargo   & Especialista I \\
Atividades    & Desenvolvimento de aplicações em Ruby, C\# e Python com base de dados Mongo, SQLServer e MySQL. Durante o periodo trabalhado na Locaweb tive a oportunidade de passar por diversas equipes, sendo elas Hospedagens, Revendas e Registro de domínios.   
  & \ \\

Período   & Mar. 2010 --- Mar. 2012 \\
Empresa   & CTIS Informática \\
Cargo   & Analista de sistemas \\
Atividades    & Desenvolvimento, implantação e gerenciamento do SNT $-$ Sistema Nacional de Transplantes (Sistema responsável por toda a captação e distribuição de órgãos no Brasil) utilizando a linguagem C\# e banco de dados SQLServer. \\
    & \ \\

\end{tabularx}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

Período   & Fev. 2007 --- Fev. 2010 \\
Empreesa  & Radium Systems \\
Cargo   & Analista de sistemas \\
Atividades  & Desenvolvimento de diversas aplicações em ambientes multi-plataformas, utilizando Ruby on Rails, Pearl, PHP, C++ e Java. \\
    & \ \\

Período   & Jan. 2005 --- Dez. 2005 \\
Empresa   & Verix Consultoria e Desenvolvimento \\
Cargo   & Analista de sistemas \\
Atividades  & Desenvolvimento de aplicativos e APIs para Web com alto volume de acesso e alta disponibilidade. Consultoria para desenvolvimento de aplicações Web 2.0. \\
    & \ \\

\end{tabularx}

\section{Atuação Acadêmica}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
Período     & Jun. 2011 --- Atual \\
Empresa   & Intellecta Centro de Estudos Avançados \\
Cargo   & Professor \\
Atividades  & Professor dos cursos de ``Java Orientado a Objetos'', ``Desenvolvimento com C\#'' e ``Desenvolvimento em C++''. \\
      & \ \\

Período     & Fev. 2010 --- Dez. 2010 \\
Empresa     & Universidade Unibero \\
Cargo       & Professor Substituto \\
Atividades  & Professor das disciplinas ``Sistemas de Banco de Dados'' e ``Lógica de Programação''. \\
            & \ \\

\end{tabularx}

\section{Formação Complementar}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
2013  & Desenvolvimento Ágil para Web\\ 
      & Caelum $-$ Ensino e Inovação \\ \\

2012  & Gerenciamento ITIL\\ 
      & Locaweb LTDA\\ \\

2010  & Desenvolvimento de Apps\\
      & Google Brasil\\ \\

2009  & Desenvolvimento Web com Ruby on Rails 3 (30h)\\
      & Caelum $-$ Ensino e Inovação\\ \\

2008  & Tópicos de Programação (60h)\\
      & Universidade de São Paulo, USP\\ \\
      
\end{tabularx}

\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}

2008  & Álgebra Linear (60h)\\
      & Universidade de São Paulo, USP\\ \\

2007  & Introdução a Linguagem Java (20h)\\
      & Universidade de São Paulo, USP\\ \\

2007  & Páginas Dinamicas com PHP e MySQL (30h)\\
      & Universidade de São Paulo, USP\\ \\

2006  & Lǵica de Programação (60h)\\
      & Universidade de São Paulo, USP\\ \\

2006  & Criptologia de Arquivos (20h)\\
      & Universidade de São Paulo, USP\\ \\

2005  & Linux e Softwares Livres (40h)\\
      & Universidade de São Paulo, USP\\ \\

2005  & Intensivo de Matemática\\
      & Kumon\\ \\

\end{tabularx}

%\section{Idiomas}
%
%\begin{tabularx}{0.97\linewidth}{p{2cm}X}
%Inglês      & Intermediário\\
%Italiano    & Básico \\
%\end{tabularx}


\end{document}
